健身教練（有牌）叫唔叫專業人士

老母講唔係師唔叫 都cls
正皮 係
負皮 唔係

善心打。。。

打丁

健身師
胡c夫 d frd

算
咁L貴

上幾堂夠你自己考個牌

依家啲所謂既教練淨係教你練大隻，有時復康治療/營養學/肌肉結構/專Train 某一運動項目既知識 就忽略哂！

例如一個老人家同足球員都會用同一個方法去訓練，其實好不智

其實係 最基本連musculoskeletal system都唔識
個肌肉既function都唔清楚 點做好教練

有知音人

覺得都係睇學歷